{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080739525/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스티치 와이드 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 seconds ブランドの生地デニムパンツFW23 / 323921FPDRです。 この製品は配色ステッチでポイントを与え、よりおしゃれでセミワイドフィットで楽な着用感を提供します。 色は落ち着いて製作され、どんな着装にもよく似合い、素材は綿100%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないことをおすすめします。 手洗いをお勧めし、飾り物が落ちることがありますので、気をつけて洗濯してください。 製品の損失や損傷は、機械洗濯による場合には補償されないことに注意する必要があります。 また、高温のアイロンがけや金属部材との摩擦などで皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要で、白色系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要です。 水洗い時に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、使用及び保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このデニムパンツは配色ステッチでポイントを与え、セミワイドフィットでおしゃれで楽な着用感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの色は何色ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは落ち着いた色合いで製作されており、どんな着装にもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないことをおすすめします。手洗いをお勧めし、飾り物が落ちることがありますので、気をつけて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "製品の損失や損傷は、機械洗濯による場合には補償されないことに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのアイロンがけに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "高温のアイロンがけや金属部材との摩擦などで皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。また、白色系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを水洗いすると収縮しますか？",
            "answer": "水洗い時に収縮することがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを摩擦によって毛玉ができることはありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがあるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは太陽光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、使用及び保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの損傷は保証されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 497
    }
}